有無巴打做過腰椎間盤手術？啱啱做完手術求解答

早兩星期做咗顯微切除腰椎間盤突出手術
本身頭一星期除左腳底痺都無乜事
但做完兩星期左右就開始出現問題
例如右邊pat pat位受壓會痛、
小腿扯住扯住 㩒落去會痛、
唔坐得耐 大約坐半個鐘左右會有少少痺
企返起身就無事

做過手術或做緊醫生既巴打 做完手術之後係咪都有面對依d問題？
因為依d徵狀同我未嚴重到行坐訓都唔既時候差唔多
好擔心會復發 唔想再做多次手術
有無巴打解答

下世做過啦

小弟係外國做過
斷尾無後遺症
你邊間醫院做
係唔係手勢唔好呀

我係公立醫院做
聽人講痺係要一段時間先好得返
咁我都預左未有咁快好
但唔知點解做完兩星期
d徵狀又浮返上黎 雖然唔嚴重
唔想係被選中的5%

識得有朋友係x國醫院做物理治療師
佢話見過有病人做完呢個手術之後發現左腳最後幾隻腳指無感覺
先知做手術果陣傷到神經

Btw,我果時一做完第二日就俾物理治療師拉起身落地行路
除左傷口之外咩事都無
真係賺左
仲要免醫療費

我都係最後幾隻腳趾痺
不過又未去到無感覺
我都想好似巴打你咁一次斷尾
唔知關唔關事我突出既部分都幾多
我見其他人突出都唔過1cm
但我就有1.3cm

我2cm完全壓住神經線
醫生話要即日開刀如果唔係一星期後就好大機會下半身癱瘓

聽你咁講我都覺得自己好好運

不過做完呢個手術要企多啲同訓係度
唔好坐太多
對腰唔好（醫生話）

唔洗手術

個手術要幾錢

2cm好多喎
好難想像你嗰陣點樣忍
我嗰陣1.3cm壓左半條神經線已經想死

我都好少坐 主要訓多
係有一日坐左係度整野
唔知關唔關事 所以搞到依家咁

我係公立醫院做淨係俾每日住院費
私家醫院我問過至少都10萬以上

其實係好多情況都唔使做手術
照完mri醫生會建議你使唔使做
好多時佢都唔建議你做
但如果真係突出得太多
好似上面嗰個巴打同我咁既話
醫生會叫你做手術 因為壓得太耐神經線會受損
到時再做就好難令神經線完全康復

公立你排左幾耐先有得做？

因為我本身有自己照咗mri
所以佢知係點既情況 唔使再排期照mri
由入急症室開始計起就一個半月 原訂8月28做
但因為咁啱有期 佢俾我推前做 8月2就做咗

同埋點解免醫療費既？買左保險？
想做手術但係冇錢，真係好絕望

因為公立醫院淨係收住院費
其實唔係太嚴重真係唔好做手術
因為真係唔一定好返晒
你有無去睇左專科？

有呀 睇過好多個醫生

其實仲好驚手術會失敗